MSF 無國界野外定向想換nurse T

有件Doctor可交換
有無ching有nurse嗰件交換
可留tg

我嗰個係L size